17/18學年Non-Jupas&副學士專區(14) 祝大家有心儀offer

邊個1001左唔開post

新post留名
hku nursing
offer god

Push push

開多咗咗tim

咁一齊推呢個啦

我3.2x main round先報依家乜都未有
但你知唔知main round派左interview未？

City mgt仲係application submitted

same here
fuck my life

召喚中上巴打
可唔可以留tg傾下6901 d野

year1 entry offer god

唉，日日溫書但係感覺好虛
溫完都冇乜信心
好驚sem2都炒車

HKU BScIM offergod
cityu polyu bu

Interview God
HKU A&F
PolyU A&F
CityU Fin
Bu Fin

Offer God
CU GLBS
EDU GES

1001記住開post

保佑聽日第一個interview 順順利利

有無20/1 個陣in 完ust bm 而家有offer

啱

有冇人知bu sw幾時會派offer
同埋ppp應唔應該報埋

留名

OFFER GOD
INTERVIEW GOD
GPA GOD

唉，之前仲諗住溫完書
臨瞓前用一粒鐘電腦唔會太過份

依家都係唔好了
溫多陣書就算...

Year 1 entry
Offer god
Interview god
UST
POLY
CITY
BU

我都係 啱啱見到有人有interview 個心即刻沉咗落嚟

個位絲打係咪睇錯。。management喎

中研已經派曬offer? 邊個concentration

有分AS1 AS2??
都係連Status 都未轉, 仲係application submitted
BOM就轉左under review

本身讀緊hd ece yr1
岩岩報左edu bed ece
Dse eng 2
Gpa 3

以家仲有咩學院接受報名
好迷惘

有冇人yr1 entry 收到hku science interview ?

識人今日收到 同你一樣係太空 (我無記錯你係)

Yr1派左interview ?

啱啱check左email
收到interview了

如果我放左hku science係咪唔會有interview架啦

放左science ? 唔明

打漏野，我將sci放左second choice，係咪無機會有interview架啦

求保佑聽日interview成功~~

offer god
interview god
year 1 entry
cu engineering
cityu ee/cs

我放左second choice都無，應該只考慮1st choice

加油

Wow Pish
Interview god offer god

Bom一早轉左，但mgt係收唔到interview

同問
BU China Studies Sociology Concentration 派咗Offer未

岩岩收到bu green energy interview
新post一拜interview god
offer god
bu
polyu
hku
cityu
polyu speed

另新Post一拜
跪求一UGC Offer

應該未出啦

巴打你報左city bms未？我上網睇nonju yr1得10個位，但係我gpa就唔係高

再拜
Cuhk Hkust PolyU HKBU CityU EdUHK LingU

好似報黎都哂氣

絲打係咪讀HD?

HKU offer plz
就嚟interview, 醒醒定定

加油蕉打

Interview god
希望Interview有好表現
Offer god

我未打ps
我覺得報下無壞，都只係＄200，當買個希望
你gpa幾多？

信徒企鵝在此誠拜interview god
Edu bafs offer
有冇巴絲聽日bu year1 entry entrepreneurship

Speed都拜

bu

有interview既gpa幾多 ？

City bom fin management offer god
Poly fin services offer god

City bom fin management interview god
Poly fin services interview god

hkcc 3.3

Offer God
GPA God

Offer god
Poly
Hku
Cu

Offer God

Offer God
Interview God

BU reli offer god
Cityu Chinese and History offer god
Cityu Ais offer god
Edu lingu offer god
Sem4 offer god
入唔到大學都唔知點算好

asso year2

報左city mgt 仲未有interview
GPA>3.8 不過高GPA就唔敢當

留個名

真係爆好快 留名

City mgt: application submitted

新post拜拜Bu Hrm
City mkt
City offer god
Poly mkt

6963幾時派interview 呀

same

我都真係唔知點算好…已經做左廢青好耐

cu offer god

未到最後，一個topup同sf都唔會報

連interview都未有…有冇人知佢D top-up degree幾時出offer

已經報左 我堅守不住

我都係main rd 先報
前幾日in左 今日收到電話話派offer

Offer神
City
Poly
只求一個offer

冇啦冇啦

係咪只係cu ee派緊?

Creative media 28號2359截？

我都有報city bms , 乜原來nonju得十個位

Offer God
HKU ee offer

PS有冇得後補

係

Cu文研出interview未

親愛的Interview God
聽日係我第一個interview
希望有好表現 保佑我

Offer神比個機會我讀大學

加油啊巴打

同拜
Interview God 生生性性
比個機會小弟

HKU offer
GPA god

其實個巴打收到city management As1 interview 係咪你自己傻鳩報錯左AS1

Year 1 entry
Polyu
Cityu

大家都未有就唔洗咁慌啦

asshole仔

小小野就慌到咁 比你入倒出到黎都成唔倒大事啦

Thanks

聽聞bu唔睇sem4 gpa係咪真

一係yr1 entry，一係advanced standing entry，無再分報as1/as2

唔係呀！ 我指派曬interview呀 offet應該未出 好似係

HKU
UST
POLYU

有得揀as1定as2架咩其實
點解我完全冇印象

如果依家先報city mkt year1會唔會遲得有啲過份 ?

大佬佢引起恐慌

你個名

As1 As2好似係city 派既offer
Interview 得year one & AS2揀

有錯請指正

報左city yr1
ms 同 e&f
但佢e&F話submitted
ms話under preparation
即係點

Bu communication 有冇人收到interview?

個位巴/絲可唔可以影一影封野上黎

我聽日打電話去問下...

拜interview god同offer god

屌冇野
自膠

3.55入唔入到BU Geog

as I wo

認真問

我都係死返去13號交5000蚊比speed啦

同問

之前好似係出offer先決定比as1定2，interview好似無分，所以要再問下dept
同埋比as1 offer多數係tran唔夠credits過去，有錯請指正

BU POLY CITY

留個靚名

Sorry啱啱先追返曬啲post 推得好快
上個post巴打問我city mkt有幾耐時間accept offer
我係2個禮拜，3月8前要交1萬留位

Btw 我有ABA yr1嘅fd 今日收咗city mgt嘅interview la

似係yr1既in先

想問下報左AS2可唔可以轉返AS1?
利申:報咗IM AS2, 自己間CC未必可以trans到cred 去full fill AS2 requirements

City mgt我都有報
係咪出得慢未出AS2咋
上面都係得AS1 interview
利申：Application submitted

HIともーみちゃん 連登見到偶像

估係出咗yr1 entry 先

推

唔好咁快住 等埋睇3月頭會唔會仲有消息啦兔巴打

PISH 路過幫你手召喚[招待處女職員]

想開個谷比有報city management既人入
交換下資訊 有無收到interview offer etc
有無人想入
有我就開

唔知 成班fd 都first round收晒cu offer

佢地gpa係咪好高

新po拜拜offer神

HKU IELM
UST IELM

非商科asso 報商科ugc 係咪哂錢 因為我真想讀

Poly hd

Offer神 參見Offer神

收下風都好

有 3月14 in orgc

請問year1出左interview未？

你幾時報㗎 已經有UST IELM offer

Lee 層唔清楚 我year2 依家先收到 year 1 可能月中再派？

我報first round 炒左math test 依家等n手飯

屌我報咗CJ
一啲消息都冇

city mkt offer god

city商科大概幾時出interview/offer

想問下city banl year 1 係咪可以唔使interview就有offer ?

三月仲未到 大把機會

我都係 應該未開始派？

offer god
city psy

+1

cityu mkt offer
bu offer
polyu interview
cityu interview

諗住deadline前都冇任何消息先交

點解無人講bu econ既

再拜offer god
interview god
poly
BALSS
city
UGC

有

我都等緊
估計3月中

有冇巴打巴絲舊年收到hku nursing offer?可唔可以講下幾時收offer
心急的yr1上

新post拜一拜
bu bba
poly city acct

其實我想入as1多啲

慢慢等下啦，我見上年都好似大約3月9號先有人有offer

Bu Hrm如果有巴絲打收到offer都麻煩通知聲

CGPA唔過3既IVE仔 (IT狗)
等食N手飯得唔得

Thx巴打 我會俾d耐性

我都等到好心急

點解呀

無追po 想問year1 bu ba派左interview未

幫你推

仲未有interview揮手區

跪求offer

City under review 即係點

即係under review

重新檢閲

你gpa幾多啊？我係驚連conditional offer都收唔到

後日in bu bba
好淆

會唔會派interview 比我

仲有唔夠12個鐘就要in，好撚驚

拜多次interview god就訓

新post 留名
Ielts god 我好誠心遵守咁承諾
Offer god

快d訓 要夠精神
最緊要唔好離題

Thx巴打 你都要加油

City聽日dead la😵

Cu global communication 派咗interview 未
Offer god
HKU
CU
CITY
POLY
BU

ppp 點揀邊個細科

CU global study放second choice 無interview

Check list嘅 supplementary form

正常啊
利申：我都係

巴打gpa幾高

>4，但我in得極差

>4都無offer你會唔會跳樓

3.8幾

新po一拜offer god
BU ISEM CIS
City ELTM EE AIS MGT IM
Poly ISTL GSCM
UST IELM IEEM

有冇巴打知點解CITY岩岩交左兩科錢, 但係得一科係話SUBMIT左?

我霖佢唔洗跳 我唔想同爆4人講野

between non-jupas無穩入呢樣野架....

深夜一拜Offer God
只求一UGC Offer

Poly God
City God
Offer God

non jupas冇絕對 上年都有爆4入唔到啦，反而有d底d gpa既入到

thanks兩位
祝收想要嘅offer呀

繼續召喚招待處女職員user先

求救 send email同佢講定點

交完錢先發現原來撳左另一科未準備好statement嘅科
仲要copy左個錯嘅statement上去都無發現自己撳錯掣

巴打 UST IELM 報early 定main round

我想問下HKU BA YEAR 3 收幾分？
我聽啲師兄話GPA3.6以上可以搏下
仲話GPA夠高會直接收定唔知出offer
同埋真係冇interview?

瞓前拜
CU GLBS
POLY HM
CITY BOM
OFFER GOD

幫男朋友拜
POLY
CITY
BU
OFFER GOD

大家撐住呀！

滔滔ly agger

HKU BSIM offer god

拜錯
係CU GLOBAL STUDIES

有冇人都係咁

求offer神 聽日in完之後派offer比我

offer god plz

Interview God Offer God
訓前拜一拜 希望順順利利

Polyu marketing interview
Cityu marketing gbsm management interview

你肯定交左錢？ 因為我岩岩都係咁 但原來打左信用卡資料要等佢一陣 唔可以即刻息左佢

CU ee first round真係收得唔高，我就唔係報ee既

爸打報左咩

no interview

有無人係報左ORGC但無/未收到interview
想知道佢呢個interview係報親都有定已經係篩選過先派

Thz
有冇巴打知收乜成績？

睇major
好難答cut off
睇學校record

唔該哂

係咪收咗之後要即刻揀major?
睇資料到話熱門嘅科嘅通常入唔到

聽日in bu econ 佢話淨係得grp in 係咪即係唔會有indi?
Btw offer interview god

推到有人覆

我寫過篇文講你個名 我拎左來做報master既sample paper

同乜方面有關？
文哲？
可唔可以借黎睇？
(定係好confidential，唔可以公開？)

我想問下
CGPA3.59/4.3
英文2冇ielts

CITY PPP 穩唔穩 ？

祝各位有offer

補返個英文啦 city好睇 ielts好會幾有優勢

City media and communication 派左offer未

有冇人收到

City個application statement打錯左點算
睇錯嘢Copy左個關於Bba嘅落去ee到
係咪已經無望

push

讀asso時有同學話佢因為sem4爆咗上去就由ling u變做bu

有無人知city im issn 定bi 收得低d?

深夜+新post拜offer god
polyu offer god
cityu offer god
Application submitted
Application being considered

Offer god
Interview god

Interview God

今日in BALSS 希望一切順利

其實我late round
應該冇乜機 都係博下

Hku
Cu
Bu

Offer god

有冇year1嘅收到interview?
利申：hkcc it狗

Copy and paste

offer god interview god

offer god

Interview God
保佑一陣第一個interview 順順利利

interview god
希望等陣interview順順利利

offer god
year 1 entry
cu engineering
cityu ee/cs

Offer 神

Offer god
Cityu year1 offer

晨早一拜Offer神
只求一UGC Offer

瞓醒一拜offer god
BU ISEM CIS
City ELTM EE AIS MGT IM
Poly ISTL GSCM
UST IELM IEEM

6963 interview

HKU offer god

Offer god
Interview god
Hku
Cityu
Polyu
Bu
Edu

繼續召喚招待處女職員user

想問下有poly speech science interview嘅cgpa幾多
上年gpa夠好似直出conditional offer

新post 留名
Interview and offer god

跪拜offer神

BU CITY LINGU

求下你俾個offer我offer god

gpa

我最後個步㩒左ok就熄左
你點搞

琴既係咪有人搵我
我琴日要做lab+mid term+開會攰到九點就瞓左

Bu Hrm
City mkt
City offer god
Poly offer god

hku BNurs
hku offer god

Poly City CU BU UST offer God
有無3號in Bu geog?交流下

CU engine year1 with advanced standing

新post拜offer god
cu hku polyu offer
幫男朋友拜埋
cu hku polyu offer

淨係知我朋友in完有conditional offer:sem4要3.x

Cu bu poly sw

City mgt 派左interview ?

Poly HKU interview

no

有offer 未呀呀呀呀呀呀呀呀呀

比個bu sw 我，之後就算有cu history 我都願意reject

Offer God
Cu
Ust
City
Poly
Bu

Ielts God
聽日cu interview 生生性性 有offer真係幾耐唔食肉都得

Hku cu polyu offer god
Hku direct offer god
Cgpa>=3.6god

有冇人一間BU interview相認

Year1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

Interview god 保佑我

Offer god
GPA god

有冇人bu green energy interview 相認

Bu 一陣in 好淆

有無人知PolyU digital media admission test 個 second video 係做物春?

interview God
Polyu marketing interview
Cityu marketing gbsm management BA interview
Ielts 6.5
神啊求你救救我吧

再拜
hku cs offer god

返緊工都拜拜
cu engine year 1 offer
好想year 1走到

help push

有冇人知polyu LEM 有得in or 派offer未？
我仲係application being considered

又文又社既

想問city有咩business 頹科比較易入？

EdU好似仲可以？

岩岩睇到office of admission嚇左嚇
原來係中大電子報
屌鳩你

我都係呀巴打
返返下工見到中大電子報
即刻unsubscribe左佢

Interview god
求hku im interview表現順順利利
Offer god

Diu same

好彩你提一提我 屌你老母真心嬲

佢老母電子報
btw 巴打既CITY MKT要比心機

請問city Managnment AS1 同 AS2分別係咩？

係咪有巴打今日in Cu GLBS ？
可唔可以share下問咗咩

pish

?

Polyu offer god
係咪又要開始等星期四

知唔知逢星期幾派interview？

屌 想打爆個mon

笑 same

Interview 好似無定
Offer就好似逢星期四凌晨上e admission 睇

polyU acct offer
cityU acct offer
IETLS >6.0 god

要揀preference on stream

收到poly second choice interview但first choice仲未開始in人 問左poly話如果second收左無論要唔個要offer first都唔會再睇我個application 唔知in唔in好搞到

我係附近,一陣睇下見唔見到你

In 啦 風險好大

上路了

盡力讀喇 都唔差在最後1個sem加油

要等一陣佢會彈左你讀既野資料之類 同埋你手機有冇收到過左數同收到email?

thx bro!

起馬考返個6 喇 好過dse 2

Ielts祼考有7.5
不過未有任何interview

其實cgpa 3.8x (x<5) 報cu ibba係咪應該無機

咩科

有無人知polyu ugc topup data science 出左interview 未？

Second 係language and speech science

巴打英文勁撚到咁

你first choice 係咩同你gpa點先

中研派offer未

係咪bu account?

下星期in hku sci應該著咩in
同埋要點pre 個test係咩嚟，有冇上年in過嘅人

每天一求cu offer

屌你仲係under review

好想要一個UGC Offer

Offer God
HKU EE
UST civil
Polyu ME

Hku cu poly u offer god

爸打,你幾多GPA?

點開谷

我想入

唔識開lol

Telegram?

yes

same ah diu
即該唔想in

加埋

Offer god
Interview god.

唔撚係掛 好唔合理
即係逼我唔去in姐

加埋too

Telegram: jn0829

係 甘你地仲會唔會in

Tg:orange669

答返你：唔會

我唔識開谷
加唔到
有無人教我or有無人開

慘得過first in完柒到仆街 仲要唔見野

3月3 city mkt interview 有咩會問，有咩要注意

我今日都好柒

一陣打去double confirm
真係會cover左1st既話 就唔去in

係咪有巴打今日in 咗Cu GLBS ？
可唔可以share下問咗咩

Offer god派offer比我男朋友啦我會介食肉一個月

有無巴絲in完Bu econ

cu hk city offers

我係咪岩岩見到你?你係5點in果個？

請問今日咩情況 大概問啲咩 下星期到我 好驚

如果in完冇offer，會唔會睇埋sem4成績
我fd話bu好早in曬人同派offer所以成績已經唔關事

我可能知你邊個

year 1今日收到BU Perm year 1面試
2/3 去面試有咩要準備同注意？
面試通常會問d咩？

我都想擁有你

Individual有可能會問你點解gpa低
有冇聽business forum 有冇睇開書
點解我地要俾offer你

tg offergod2017
Btw加人 好似係add完人 揀new group 搵返d名
利申用左tg無耐

Confirm完可以既話話埋我知

有無人係報左BU ORGC但無/未收到interview
想知道佢呢個interview係報親都有定已經係篩選過先派

其實未有人開group 我都唔識開 上面既user name全部都係等人add 有冇巴絲開group?

我無得new gp既

今日想報city non jupas,

點知之前報左cs既status 轉左Under Review

我依加cs interview 都冇，就轉status 係咪皮已收

cgpa>3.6

有冇人知
Cu既 natural sciences
Bu既 environmental science concentration
同埋poly既EOSH interview 係in咩
幾間u係同一星期in
祝個個有offer

巴打幾點？

一係絲打add曬我地先

Cityu想改personal statement但交左錢 有無辦法？

開左tg group既話加埋我
tg:iaminecstasy

講唔講得你地first choice同cgpa係幾多

一樣

有冇3月3號 今日星期五in
City MKT 嘅巴絲打？
想問你地year 幾
Year 1 2 係唔係一齊in
準備成點
我year 1

留cv都柒

city mkt in完過左14日仲under review 應該冇first batch 啦？
求n手 offer 同其他u 同科interview

CU GLBS

你幾時in?

代friend 問bu hrm 出咗offer未？thx

2月13

In成點

有冇巴絲知City culture and heritage management 呢科既情況 收幾多gpa

乜呢科仲有咩?唔係摺左喇咩?

你係5點定4點20in果個

岩岩見d人等in glbs,我同左一兩個人吹水,睇下相唔相認到

巴打聽日見

幾點in,睇下搵唔搵到你地傾下計

噢加油

廢事自爆啦
四至五呢個時段

Yr1 2一齊in
但個時成組得我一個yr1

我見佢係係Chinese and history個到排preference

Year2 準備左自己啲野但未背哂
啲新聞又未睇屌
呢排好撚多野做 未得閒準備

原來combine左 咁封ps淨係寫culture and heritage management得唔得?

poly management 有interview啦
offer god

應該可以 巴打你都報左？

20:00

收到poly management interview

補充
都係求BU HRM

無

巴打gpa幾多？我3.6 仲係Application being considered

3.6x

點解我submit完一直都睇唔倒application status不特止依家仲變成咁既樣

有冇人有bu applied bio (environmental sci) interview

巴打 space environmental science ?

你gpa幾多 ？

Sor 絲打先岩

巴打你報左但無interview ?
1st choice ?
利申 我都收到sci interview

尼馬女友絲
你又知得你一個year1?
其實係唔係都好多year 1有interview?
我late application late左成個月都禁好彩有interview

快啲pre la
聽講non jupas interview 真係好重要

Yes ah

你幾點in?

Poly bba 開始派interview

我上緊堂應該見你唔到了

btw 我係3.8GPA收到interview

巴打你邊間cc 介唔介意講下個gpa？

有無人知poly management interview大概會做啲咩

有冇人收到bu mkt offer

六點至七點啊巴打
你呢？

入到waiting room個時啲helper會聊你地一齊傾計

8-9

啱啱先收到email星期五已經要in
點準備得切

Btw聽啲helper講好似每round都有1,2個yr1 (11個人入面)

絲打
同一個time slot 會有幾多人左右？
定淨係會arrange 一組人係一個times slot?

加油啊巴打
收硬offer

自膠下先
絲打禁快答左我想問嘅嘢
好想有offer入尼做絲打做同學

有d後悔poly放international shipping做1st choice,
因為以為其他科得好少位，
雖然city bba先係我最想入。

利申cgpa 3.8x

呢排忙冇追post
Poly Marketing & management出左email請helper
各位收到interview 未
今年有五場interview
另外有冇space sma/mmg巴絲?

有冇ching知 如果有full time工作經驗去報嘅話 會唔會take reference架 今年做緊野 又想試單車變摩托...

International shipping 真係…
你gpa咁高真係晒左個1st choice
快啲send email 求佢幫你轉啦
識人上年求到

我覺得有風險 驚搞搞下連機會都無埋
拜多拜offer god
最緊要city果邊順順利利。

3.7都放左shipping as 1st choice...

巴打咁遲in 你late submissions?
介唔介講下gpa 同英文成績

我聽日先in

你in咗？
可唔可以share下問咗咩

點解你會咁放？
我係因為睇官網見到mgt得好似12個位，其他科大概都唔過15，但shipping有60幾個，所以先放做第一，
後尾報完再收到風唔止咁少

我上左岸架啦,不過你可以照問
介唔介意用tg講

加油啦
係喎 我記得d helper話Alex tham 鐘意收啲講英文好(偽)abc feel嘅人 呢幾日練下先冇壞嘅

真係你？

同你一樣諗法

假架 上年in完真係有人夠膽問係咪得9個位咁少
Interviewer又好老實話止呢個數 但唔講得實數
poly mm gpa高係好大優勢
Interview 講得柒都有offer

有冇ching in 左polyu speed 既building engineering and management 我星期六in想知大約會問d咩同要點prepare

大家都只求有書讀
咁你仲有無報邊間u?

哎 真係唔知講咩好

我7點

Cgpa得3.2夠唔夠入shipping 本來放左shipping做1st choice itc 2nd 依加諗緊send唔send email 去轉翻itc做第一個choice好

Poly mkt收唔到呀

我cgpa3.6x ielts6.5都係3月3啦屌鳩佢

有朋友in左
都係問啲好普通既野
點解揀呢科 怕唔怕落地盤（因為朋友係女仔）
知唔知呢科讀乜
個interviewer面好西 記住比多啲笑容就得
加油

poly bba出左interview?

無，太空2月先出transcript
Year1 semA GPA 4.15 dse4

話說佢塊面係唔係真係好黑加？

等下啦 第一場好似7號 最後一場27號
中間仲有三場唔記得幾號[banghead］
請helper都3號先截止

City bu as well ar

Yes

我都入唔到

輕輕一推

好啊
Tg offergod123

我報果個係 BSc (Hons) in Applied Biology
—Environmental Science Concentration
好似唔係space

今日既18:00完呀嗎
唔係咩?

Self intro 1分鐘
個program讀咩
呢個program有咩科你覺得感興趣 咩科覺得難
Cc讀書 同中學讀書有咩唔同
冇啦

其實我覺得自己講啲野唔夠人地好
仲有啊 佢會話你之前啲成績唔係幾好
會叫你sem4唔好放棄

我記得BRO你之前問係咪唔知自己有交錢未?
check番email
交完會收到email話收到錢

奉勸各位快啲send 寫清楚原因求佢
有識人GPA得3.2 走去擺marketing 1st
佢後尾淆底send email轉shipping 1st
又比佢成功左 最後仲收到offer

感謝
其實我講野都唔係咁好 英文又唔好 好驚到時英文唔識答

BU 完左成個月啦唔係咩?

Poly management出左interview l？

想問下自介一般要準備1min定2min

1min

屌咩3.7/3.8走去報shipping
其他bba都得啦 點夠你爭呀

HKU A&F OFFER
GPA GOD

CUHK Engineering Year 1 Offer
CityU Computer Science Year 1 Offer

Offer神
Poly
City
只求一個offer

Sorry for 1999
係想問你係咪讀space environmental sci

應該係 但唔知係咪逐個星期出
下星期都第一場interview
下星期好似有兩場 唔記得要返去睇多次

我都login唔到

帶齊佢叫你帶嘅野 早啲到 問基本問題 上兩個post好似講左
In完year3

poly acct 同 a&f 出左未？

巴打你in邊科？

有個fd好似收到bu mkt

仲有冇人有

space咁遲sem4派gpa其實食n手飯都會唔會蝕抵過人

想問下
PolyU BBA(Hon) Avaiation Management and Logistics 新科Top up會唔會同Supply Chain/ Shipping一齊interview?

有冇人知bu bba要準備啲咩

有冇人可以講下cityu marketing interview要準備啲咩？？？大概會問啲咩

利申: 幫朋友問，今日收到email星五就要in，好趕好驚跪求大家幫幫忙

新手
借問聲 CityU Chinese and History 同 AIS 兩科邊科易入啲
利申，cgpa 啱啱過三

唔該絲打

有呀交完就即刻有個payment acknowledgement啦

同問。

同埋係咪要著suit

有冇人收到polyu LEM interview or offer?
係度問咗好多次 呢度係咪冇人報呢科？

Late application

應該係ais，聽frd講Chinese and History都至少3.幾

Gpa點 到伊加都收唔到係咪玩完

同問我

咁應該submit左喇wo 你快d打去office問

有報 睇過record 上年有人mid March 直接收offer

business科都要著老西

未有interview

再見

求下bu hrm 出offer

你gpa幾多 ？[/quote]
巴打你報左但無interview ?
1st choice ?
利申 我都收到sci interview[/quote]

Yes ah[/quote]

ASSOJAI巴打我Gpa>3.7

唔該曬

Offer神

謹以至誠發誓，兩個都唔係
不過再問其他就全部都答唔係，廢事自爆
btw尋日搵得你好苦

放心
我都login唔到
但收到payment email
所以應該問題不大既

幫人問
如果英文得3應唔應該考ielts(predict得6
想報city crimi or hku education

City有科冇寫到Personal Statement得唔得

Offer God 求下祢賜我一個UGC Offer 我等得好苦

讀Business但報咗科AIS做水泡

Thx

準備封email，hard copies of documents
有一場中文小組討論，問時事
我知好少，淨係知問過普教中同財政預算案

Individual 問點解要收你、你有咩叻過其他人

最緊要淡定，保持笑容，祝好運

推！

City u 中文大把人爭 你報ais 可能好小小 咁多asso major中文都報 你gpa又唔高

space本天書入ais個個都至少3.2有個頭3個sem3.3,sem4爆4先收到8月n手飯，究竟係咪真？
利申:冇報ais

再補充，一定要老西
小組講兩次夠曬數 當然一定要有point 記著望人講嘢 比啲body language
Individual更加緊要 就算比佢challenge 都要處變不驚 講嘢唔洗快但唔好咁多errr umm 個啲
記住笑

唔該哂絲打！！！！

我想問下city
accountancy
business economic
finance
呢三科cgpa過幾多先好報

好緊張呀 禮拜五in啦
我一定會er 如果佢問啲我唔識既野 唉屌

點解要收你 真係唔知點答好

放鬆d 唔好比佢feel到你驚 加油巴打

介唔介意講下你呢兩個choice係咩？
咁即係first choice reject左你?

佢問得嘅都只有兩款: 1.你有得prepare嘅，姐係睇書 點解要收你 business forum 個啲 2.係你個folder入面有嘢佢揾到可以 challenge你嘅
咁所以其實唔會唔識，爭在你答得好唔好

我個fd in完一星期即有通知 但你一日未比人reject 應該都仲有機既 n手飯 我fd in文科

自己嘅優點，收你入黎同收其他人有咩唔同

琴日睇仲係in progress, 今日個online application system關左，唔知道點樣了

屌佢啲business forum我無去到

如果搵我就早d啦
琴晚我實在太攰瞓左

做乜唔去

有冇人in左bu bba??可唔可以講下in左啲咩？

City 全部科都未up personal statement

City的話都仲得,HKU冇7可以唔洗諗

三月Offer神

仆街

hku ba ielts 8 gpa 3.6 有無機

咁星期四果個都一定要去架啦

我靜係去到一個但其他缺席我都諗好哂原因
3月2又有一個

利申 唔諗住去 留番啲時間prepare下好過

屌我唔撚想去 好撚多野做
屌幾個present一份assignment夠閪時間做咩屌
仲要prepare interview

起碼你有去過我未去過，到時問到真係口啞啞架啦。

我星期一要mid term，星期四英文堂又有job interview既Assignment，之後project果啲呢mid term呢

有冇巴打絲打可以分享多D小組討論嘅題目 最驚問時事

上面有講到架
Language and speech science
未呀我都未in 仲諗緊去唔去in

我都係 唉屌 平時好少話特登睇新聞

有無收到poly mgt interview既巴絲係7號之後in？

Poly cbs 係唔係出左interview la?

來來去去都係施政報告 財政預算案
留意下in個日既頭條
其他應該都係恆常議題

有冇人知city ppp interview會問咩問題 見有人話過3.5就直接收offer但我gpa唔夠3.5

sor 睇錯野我讀ive environment

唔好理呢個戇鳩仔

Hku ba year1 幾時會出offer

3.47呢

守門員曹永廉係入黎搞事架
大家見佢一鑊屌佢一獲就得
大家都有得撚狗
人人有份

已block

City 報既科今晚deadline
但ielts就聽日出
真係唔好彩

Application submitted
Application submitted

hku nursing yr1
offer god

可以後補成績嘅姐

唔係3.7 先direct 咩？

有冇人報 ＆ in左city mkt AS2
但去左waiting list 仲要係as1

唔緊要唔緊要
希望有offer啦
我都會好努力解答下一屆同學仔嘅問題㗎

今日city個interview應該衰左

求offer god比offer我
cu engineering
cityu ee/cs

上一個post有人話3.5就直收offer

邊間cc同 year幾

輕輕拜一拜
Offer god
Interview god
Hku
Cu
Bu
Cityu

絲打妳邊間CC GPA幾多？

sf degree cgpa3.8
自問in得唔差

City BU
interview god
offer god

有人收到, 但自己未有

Telegram: offerplz

想問問city報4科算唔算多

我都係4科
800蚊

1400

1200

下個開新post個陣麻煩係頭版打哂所有資料後
加多句 守門員曹永廉 (#60115)係搞事嘅
防止佢係黎緊d post誤導到真心想問野嘅巴絲打
一定要加呢句
加上3月可以講係敏感時期
唔好俾條撚樣阻住哂或者放假消息

PolyU offer god

好

每日一拜offer大神
CU SPE 好想讀啊
BU PERM
Offer God

屌咩 唔係好水泡架咩

Offer god
City

深夜一拜offer god
BU ISEM CIS
City ELTM EE AIS MGT IM
Poly ISTL GSCM
UST IELM IEEM

HKU
HKUST
POLYU

我聽師兄talk 講係3.5 加英文dse4/ielts 6.5 先有direct offer 但唔知今年gpa 會唔會通漲呢

求問
CGPA唔過3
IT狗求食N手飯機會大唔大

Ohhhhh

拜offer神

我想問下IELTS無6.5，DSE ENG無4 City 全部商科都唔使諗

第n次答 唔係

Year2 entry LU EDUHK CITYU

year1升year1有冇得食N手飯

望住身邊一個一個咁收City mkt offer...自己連in都無得in...唉

唔係,以我所知只係city mkt 特別在意
im, banl 多數計既都可以無4, 再唔係gpa 補返啦

求救 我傻左 ppp報左year1點算有冇得改翻year3

我手殘

ielts god
gpa god
offer god

咁幾時會有interview 或者offer

Email去講 改返 唔係大問題

每日一拜offer god
interview god
BALSS
poly
city
UGC

屋企人真係想我讀大學

我覺得報埋year 3 先啦 俾埋錢

再聽日打電話俾department

City
Edu

睇你用咩方法 淆左淆 我都check下先

好撚驚啊...聽朝in CUHK GLBS...

邊個email先啱

其實岩岩好就貼邊3
真係唔大?

想問sci interview洗唔洗著suit?? 星期四要in喇

利申：絲打

hku？
絲打yr幾entry ??

hku yr3 entry

依個唔清楚 應該admission office

想問space cgpa 3.34 想入 city AIS 有無機

Interview God
HKU A&F
PolyU A&F
CityU Fin
BU Fin

Offer God
CU GLBS
EDU GES

Ielts god
有7 戒丁1個月

扯一扯開話題先 ,我發覺自己最近有病態, 就係(捕)住部電腦, 不停f5呢個post, non jupas 網同email....成個人好唔productive...但其實無野發生 一d意義都無
其實仲有好多書要溫, project 要做

所以最後想提醒各位bro sis, 睇還睇,都要記得控制自己, sem 4 爆埋佢！希望個個有offer 收

Offer god
HKU BSIM
CityU IM
BU ISEM
PolyU AML

Same

Sem4爆？不了 我hea撚到仆街 mid term全部棵考

早d休息算啦

HKU BScIM offergod
city bba
poly gscm

Interview god
Poly Avi Eng
City AIS

Thanks
施政報告 財政預算案 已經夠我死十次...宜家去惡補
對我嚟講其他係非恆常議題

想問報左city 嘅巴絲你地幾時交錢submit同過左幾耐有面對通知

我一科cm上禮拜submitt一科media and communication岩岩submit,一直冇mon post 好驚冇interview

Offergod gpagod interviewgod

同問 media and communication 有interview或offer未 好焦急

你幾時交

拜拜city offer god

順手召喚尼馬絲，你係咪星期五in，討論題目普教中，2號位個個，我應該同你同組

Mid term都係自己一個既事
係pj先覺得煩
唔做又好衰咁

唔係通常過哂deadline先開始派interview ？
都係岩岩submit左media and communications

我追post見到報city巴絲有啲已經有interview
希望係我睇錯

係咪第啲科炸

深夜拜offer god
polyu offer god
cityu offer god
Application submitted
Application being considered

唔同系唔同做法掛
小弟我第一次玩nj咋
遲左submit
希望有offer

有無人今日in完bu entrepreneurship

睇上年資料呢科好似未甘快有

謝絲打派定心丸
Btw邊到睇啲資料 有冇link

甘你老母
Offer神唔會眷顧你

Year one entry offer god
Polyu hotel and tourism management
Polyu bba
City bba

Offer神，求你賜一個offer比我就夠了。N手都好
BU CityU lingU edu

Hkcc hm gpa 3.8
City/polyu bba有無機
Polyu hm就應該無可能架啦
求答

今日開始拜OFFER GOD
BU CITY POLY OFFER

臨瞓一拜Offer God
Interview God

瞓前一拜offer god
Poly bse
Hku Me

MC 係無interview架
GPA高者得

通常hku既conditional offer有咩條件？

會唔會睇埋failed左既科？

一定有可能。除非你interview太柒。
上年conditional offer 3.4

我錯

Cityu BA Marketing Management interview
Polyu Marketing interview
Interview神

Offer 神 Cu global studies

Sem1先得3.2x

多謝巴打 希望interview 正正常常啦屌

舊年二手飯3.5x

瞓前拜一拜
CU GLBS
POLY HM
CITY BOM
OFFER GOD

幫男朋友拜
POLY
CITY
BU
OFFER GOD

good luck

二手係幾時收到

MC收唔收year1㗎？

報yr1我就唔知了。

又多一位絲打,你in左未
祝你好運

city poly bba
我想問下無IELTS, 但TOEFL iBT 92/120 夠唔夠??

有報as2

in完hku要等1個月

直接block啦

呢到 個鬼婆幾正

有 3月14 in orgc

屌我報咗CJ
一啲消息都冇[/quote]
有無人係報左ORGC但無/未收到interview
想知道佢呢個interview係報親都有定已經係篩選過先派

臨訓再拜offer神
俾多次機會小弟

bu hrm

Poly civil

Offer god plz

Offer God
Cu
Ust
City
Poly
Bu

Ielts God
今日interview 生生性性

HKU BSIM offer God

個鬼婆問我entrepreneur有咩特質
右手邊個associate porf 就問對個program有咩認識
中間個Department leader會follow up我講過啲內容
我講咗一次Elon Musk 之後有兩條都係圍繞住佢
我想知佢地都係咪咁樣問你
BTW巴打係咪有戴眼鏡
可能我走嗰陣見到你

In左啦

bu interview god

絲打 尋日in?

Offer God
HKU CS Offer

3月開始科Offer God
City PPP / AIS
Poly SPA
BU GIS

HKU BScIM offergod

早上一拜Offer God

Offer god interview god
好想year 1 走
City mkt
Poly GSCM Mkt

起身一拜 Offer God同Interview God
今日GLBS interview 順順利利

Bu cu edu offer god

有冇人知Bu acct 出左 interview未？

幫frd拜
Offer God
City
CU HKU

出左

City personal statement寫左5xx字 點算？
仲要幾科都係
係咪限左400？

我係 你是誰

拜拜offer god
Poly eie
Cu info eng
Ust cpeg ee
City ee info eng material
Bu stat
Ou

Bu Hrm offer
City mkt offer
City offer god
Poly offer god

我in個陣有戴，之後除左，你in幾點？ 我都係咁，主要係講一樣野，之後其他人有follow up。原來中間係department leader

你有interview? 幾時出
Cgpa幾多啊你？
Interview都冇 返得屋企

係啊

hku ba幾時會send major form 等得好辛苦

你in成點

到底幾時開始進化到連email個junk box都會refresh

Interview God
Offer God

poly civil

Edu個application status由selected for interview變翻submitted係咪無機

麻麻地 問時事唔識答

問咗咩

你幾時in ?

有冇in左教大？
想問下你地點去
大學站架shutter bus寫要學生先得

有fd今日晏就去in bu acct
好似上個禮拜出interview
佢CGPA好似3.9咁上下

2月16，啱啱好兩星期

岩岩登入BU 個網 但佢話個system close 左
佢係唔係維護緊??

我1015 in 2x分就出咗嚟 著住藍色老西

有機撞到喎 巴打係咪一開始入錯門口？

Cityu ELTM
Polyu LEM
Offer God

以往經驗 應該等收offer啦

係咪真咖巴打 btw thx

有冇人今日in bu acct 呀？

今朝拜完岩岩就收到poly mkt interview
多謝offer god

我都有management

有冇人有poly itc interview

你地係幾號in？之前有巴打話有5場interview，想知係咪仲會再出

巴打就好
仲係selected for interview

唉 咁高
有冇其他人都係有報bu acct?

上年我同學就係咁嘅情況
過多幾日收offer

我7號

想問下acct出左未？

由頭到尾都係submitted 即係點

咁都遇到
我係5號仔，第一個唱反調個個
有冇性趣加tg:LyraG

巴打係邊科

我GES都係

City engine既科係咪未有進展

bafs

教大小學常識出左offer未啊

Bafs +1 submitted

巴打GPA?

推一推

我個fd呢科有interview，我gpa高過佢反而冇interview

想問下CITY IM 幾時派offer
同埋 CGPA. 3.15有機會嗎

拜city cm mc

GPA?

我個fd3.0x 我3.17

Cgpa 3.2 讀bucie

123巴打有冇機會做同學

即係收唔到面試

你地cgpa幾多

成日同啲呀sir講仲未有interview 佢地都會安慰話岩岩先deadline邊有咁快 再等下啦 好想知係真心定只係安慰

由頭到尾都係submitted +1，in左嗰科都係submitted ges又唔派interview 比我

關唔關gpa事
我>3.5

你gpa 應該好高
唔好同我地爭水泡

想問問大家cityu admission office嘅email係咩
因為想改番online application啲嘢
我上網搵唔到 一係就叫我online enquiry
都send唔到嘢比佢

asadmit@cityu.edu.hk

唔該

Hkcc 3.4幾

有offer再算

有無人係報左ORGC但無/未收到interview
想知道佢呢個interview係報親都有定已經係篩選過先派

臨訓再拜offer神
俾多次機會小弟[/quote]

我都係呀！但未有interview
希望佢繼續派啦

有無人收左city mkt offer但收唔到alex tham個email
22號收到offer 錢都交埋 但重未收到email email左alex tham佢又無覆 點搞好

Cityu management interview順順利利
Cityu marketing ba interview
Polyu marketing interview

interview god
offer god
poly gscm god
bu mkt isem god
city bom im god
行申：cgpa 3.5x 有冇機會有offer⋯

CITYU Offer God
今日已經完左Deadline 但係佢無寫RePly Deadline
好緊張

想問下poly 同bu 嘅social work 出左interview未

想知edu邊到睇status
報三間得教大連面試都唔比我

諗緊佢係咪開始大手派offer
Offer god

city management 出interview

PolyU mental nursing offer god

as ii?

Cgpa幾多？

未收到

聽講太高GPA EDU唔派面試 覺得你搵水泡 但佢應該除左睇成績都睇personal statement
我3.6x無面試，識人3.5x有，3.8/3.9x有，但高GPA果個面早成個月 利申：體育系

不如打去admission office?

咩gpa?

收到polyu marketing interview

有冇year 1收到poly interview ?

有冇yr 1既巴絲報左cu政政

點解我冇架

hi你幾點？

我未收到

我都未收到

我都冇
利申gpa>3.7

咁有interview個個係？

上面幾位巴打
我都係禮拜5 in city MKT
我6-7 yr1
我都仲未prep過
聽日仲有個mid term同present

巴打你幾號幾點？

Poly mkt interview會係咩形式？

巴打幾時in

收到cu 老人學interview
有冇巴打知大概會問咩野

Gpa幾多 ？我3.87/4 DSE best5 20收唔到

我都收唔到
個位巴打可唔可以send 個email 出黎

收唔到

是咪又fake

同上gpa>3.7收唔到

希望係

唔係fake
身邊有fd收到
As2

Gpa點

佢3.65

speed有冇人收到 special admission day interview？gp in定indi架

7號

巴打gpa幾多？

灰 又冇

終極水泡

>3.8 無

應該仲出緊
但我都灰左

我都收到

我身邊都有fd收到as2 佢3.5度

我都係6-7 都係未prep

gpa低先讀咋
我想架

hello，我3.5x 冇ielta

4點？

2點

大家唔駛緊張, 可能讀cccu email跟返city出得快d姐

冇去到city個business forum, 想問有咩重點?

我fd hkcc都收到

我都係6-7喎 巴打
到時一齊加油啦

CCCU未收到

hku

點解冇人討論cu 張佬

我想知hku journalism點樣

可能太少人報

我1點半 屌

勁驚冇city mgt interview
身邊已經有人收到

拜offer God
Cu
Bu
Poly
City
Edu
😢😢
拜ielts God 7.5

收到city management interview
offer god

Gpa幾多?

仲未收到poly marketing interview
好驚

city management offer god

Poly mkt written test有咩要注意

有幸收到city mgt interview

有冇人知city poly商科無IELTS, 但TOEFL iBT 92/120 夠唔夠分??

我frd hkcc 3.37已收city mgt interview，
我高分過佢但未收到

Poly mgt interview有咩要留意
有冇話Self-intro要幾耐？

加油!!! 仲未收到

我都未

暫時收到offer既好似都唔過3.7？

Interview

問你咩時事

我in咗好耐，但自覺有一兩條答得麻麻

As2?
我都收唔到

我都未 岩岩好到3.5

絲打in左幾耐

Year 1 entry
求星期五city mkt interview順順利利

Poly interview God

應該有半個鐘
其實係耐唔耐？ 我見其他人十五至二十分鐘

唔知幾時出offer呢
真係好想讀呢科 我入到去會好努力㗎

收到ust me offer

仲未收到city ManagemEnt

耐 我都好似廿幾分鐘到

你覺得自己in成點

Gpa幾多

PolyU Logistics有interview未

要求cgpa3.5

我覺得還可以
3個professor 好似 有2個幾認同我講既野

只求一UGC Offer

Logistics係指邊科

有冇巴打知道下一輪city mgt interview幾時再出？
身邊有人已經收到而自己仲未巾果種感覺好痛苦

Shipping/Avaiation/Supply Chain

hku cu city offers

GPA>3.9 未收到city management interview

屌 6963幾時出interview 呀

3.4x

有冇英文要求

巴打你好

應該未
上面冇人講
我估都就快出

BU Commu year 1有interview未

Admission Condition(s):
This offer is made conditional to your meeting the following requirement(s):
Completion of Associate in Engineering program at the Hong Kong Community College with a
cumulative GPA of 3.50 or above

巴打dse英文有冇3 or ielts

究竟交唔交五千蚊比speed好

City BA/Ais
Edu ges
🙇🏻🙇🏻

有幸收到hku me interview

dse 3

bu acct offer god

岩岩收到cu gender studies interview
但係我放third choice
係咪即係我頭兩個 choice 冇機會?
定係cu會同一個application 出多過1個interview

interview god
offer god
poly gscm god
bu mkt isem god
city im bom god
順帶一問cg 3.5x上面d科有冇機會上岸

想問下hku soc sci係咪無interview??

Offer god
Interview god
希望順順利利

有人話收到
利申未

巴打 你咩科

唉，希望入到，最想讀呢科

city bom under review
是否已完⋯

絲打係咪開group

終於俾我搵到同路人
有interview未

好似無啲咁嘅事

有冇人開？

打左去polyu收生處問
若果second choice出左offer比你
無論你接受與否 first choice都唔會再考慮你

再打去faculty department問
佢話first choice同second choice派offer既時段唔同 （1st早過2nd派）
所以應該唔大影響

追問佢如果first choice好遲先派（n手飯）
佢都唔係好答到

揀左Lang&speech sci做2nd既巴絲 結果你地有冇去in

有冇人in完BU MKT收到email ?

我1月尾in咗
offer god

想知有幾多人同我一樣讀到好毒？
完全冇朋友

應該分開consider 我都係second choice 出math test先 之後first choice 直出offer

in得唔好
拜 offer神先

唔識開 有無人代勞

咩cc咁早派gpa

btw臨走前問教授幾時知結果，佢話最快3月中或3月尾派offer

我係U tran

果個Wilson問啲野好撚難答

有機會呀
介唔介意講下你gpa 同埋first second 擺咩

Mola mola我到而家都未有得in

Btw邊個in你同問咩

offer god
hku nursing

但2nd早過1st in唔會早過1st派offer咩
定問埋language and speech in完會幾耐派offer好d

收到cu gender interview

上網睇返 其中一個professor叫李克賢 另外一個唔清楚
叫我自介先 然後有幾條follow up questions
因爲我係外國讀緊u 同埋我係hk quit過自資學位 主要問我點解想返黎讀呢科咁

巴打有無telegram?

就黎又1001

Agger 呢科皮已收

求pm

召喚hku sci yr1 entry